［未FC］我聽講沙田hyatt今日有義士出殯，係咪真嫁

如果係嘅話，真係要去拜一拜先得啦

係。6點開始開放畀賓客憑吊

7/9機場更新 求求大家

白菊花必備啦咁

最好有dee打

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

我「聽講」林鄭答應全部五大訢求，「傳」今晚開記招宣佈
好似係，如果唔係！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG